點解呢個老女人咁正

好癲

條女對奶大過me

我都大過啦

你收皮皮啦

屌 jm9騎劫我個po

騎埋你都仲得

真唔真啊

假，死gay佬扮女人

諗住磨豆腐咋

I mean我係死gay佬

差啲俾你呃到